肩頸膊頭 有冇中醫推介

呢年幾兩年都周身痛
頸 膊頭個d好硬又痛 呢半年條腰都開始痛
訓同坐既姿勢好似點調整都唔舒服咁

想問下有冇中醫推介
唔該晒

懸壺善學堂，打去問下

黃埔譽豐中醫既李醫師 手勢好 落針唔痛
試過肩頸痛搵佢針左兩次鬆好多

唔該兩位 我搵搵先

其实中藥針灸可以解決你的問題，你可以考慮一下先做針灸，然后用中藥調理身體，可以解決你的根本問題。真的想去再告訴你資料。